既然樓價已經癲到買唔到，咁做嘢啲錢應該拎嚟做乜嘢呢？

作為一個毒撚，唔鍾意去旅行，買模型阿媽唔畀買(阿仔買高達 阿媽唔明白 )，打機都唔係好需要用到錢，毒撚都唔會拍拖所以又唔使要錢，本身個人嘅消費意欲好似消失咗咁

除咗一日兩餐同平日開支之外，都好似無乜要用到錢咁，如果係咁咁我返工同唔返工有咩分別？搵錢嘅目的係啲乜嘢？就係要吊住條命？

其實個撚個都係等死

為左退休打機

你畀曬 o 的錢我，我教你做專業毒撚

轉哂外幣

轉哂外幣又點?

去迪士尼 食下入面既自助餐，住下酒店，入去玩下，包你開心

以前去過啦，去過一次已經夠，唔想再去

有無食過入面d野先， 個自助餐真心幾正。

同埋已經擴大左好多，去多次都無妨喎

why am i dying to live if i am just living to die

課金做server第一

唔鍾意課金，課金都唔係靠自己能力，有咩意義？

10年期美債

認真
如果真係可以儲到錢既
乜都唔好諗狂儲啦
當你儲到大筆錢後再去投資,唔好話發達
只少有除左人工外既第二筆收入
如果比你好彩滾到舊錢,分分鐘你唔使番工靠佢夠食
當然你話投資可以輸哂
咁但係你而家又冇咩需要使費
冇謂夾硬使左佢,多左額外收入你會易使好多
比錢辛苦既工錢,呢筆錢叫下雞都好

為左比家用

儲起叫雞基金

買投胎卷
買到買到樓為止

搵下興趣
報d班讀下

真係冇慾望？

買收息股
之後d息拎黎消費

都無話晒消費意欲

炒唔1起樓咪炒車位羅

玩車

追夢
做下自己心入面最中意嘅野 開開心心過埋下半世已經夠